屌，咪撚話元朗好危險喇，事實元朗好撚安全喇

當你一交通知書，元朗就安全過condom
全世界媒體等緊警黑出動，等緊我地出事

我地少條毛都瓜田李下，入晒你黑警數，有種就落閘出老黑，唔好同我講鄉民自法行動，狗都唔信，除非真係有狗自high
大撚把商人，政棍仲要哩塊透明遮羞布
一係你不如直接出老解

所以和理非要叫人來，勇武講用命保護老弱，俾佢地安心出來，唔好衝，有人搞勇武出動，和理非安撫老弱

設deadline ，9點前唔白紙黑字交代詳情
邊個落order要警處落閘，同點解
999中心職員問題
各種網上警黑合作片段或畫面

即刻發起全民不交稅，差餉
同時宣告警察失去合法性，各區自組民團保障自身安全
直至有獨立委員會
依家係我地反客為主，搞大佢，逼佢地求返我地，除非大家想蕉土，蕉土大撚人驚過你

記住警察係現任政府最後一幅牆，除非出老解，唔係推淋佢，就有計傾，唔係一直係林鄭傾毛

727入元朗！